預言：港共會開銷售稅（人頭稅）吸血，開物業稅吸業主血

直接開VAT啦

物業稅一向有啦 差餉就無論有無出租 都要交

你講銷售稅極有可能 跟手加差餉 及增加物業稅的稅率

一下5%

每隔一段時間
就 搵幾個富豪祭旗,
或 叫班富豪捐錢買債券

極卑鄙的特衰攻府

人口老化 肯撚定會開VAT

加地租 送俾爺爺

最好加多d銷售稅
打殘零售行業

會唔會加股票印花稅稅率？同埋會唔會學強國有股息稅？
加樓宇買賣、租約、轉股印花稅唔知敢唔敢得罪有錢佬了。

Ibond算唔算回血劍
遲下好似大陸咁郁社保黎郁mpf你都吹唔漲